天下黑警一樣黑

望到條片有啲唔好嘅回憶，轉頭開多個po治療一下大家